連登仔成日叫人唔好表白

其實表白目的唔係想成功，而係認清自己嘅失敗，比佢拒絕咗就放手搵下個喇

失唔失敗你自己都知啦
唔係要人地畫公仔畫到出腸呀？